有冇香港 Youtube 片可以同微辣呢條片挑機？演員剪接劇情音樂都係世界級！！！

一鏡拍攝、歌詞有意思、又可以用舊片串連整個劇情

6豪子發達

我地小隊依家正努力整合緊屬於我地香港本土YouTube channel

巴打們可以支持下

攻擊重要,防守都好重要
如果出面做攻擊,我地會做好防守依一個環節
我地都仲有一班本土channel須要我地大力支持
目標對每個本土channel：subscibe+㩒鐘仔+share俾10個fd+睇片+留言+like

覺唔覺得香港真係無乜本土YouTube Channel? (2.1)